餓撚勿入 kfc chizza

一舊水有找 送埋上門 正

餵狗

狗也不屌

罷食kfc